女仔們 戒煙啦

特別D樣唔差 皮膚又幾好既
唔好再食啦

食開二手煙

辣殺

女仔食煙不知幾charming
你唔要 留番俾我

就係人地令+皮膚好先有資本食煙

有壓力趕essay先食算唔算戒左

算 順便做埋我女朋友

啱呀
食完煙塊面會變啞色

我又唔覺食煙既女塊面係啞色wor
好多皮膚仲好白好滑tim

皮膚差口臭係其本

皮膚差絕對唔係law
唔食煙既人都一樣口臭啦

我淨係中意樣唔差皮膚好 又戎緊煙既男仔